7月1後

推

push

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

Push

pish

高官唔坐地鐵

冇錯
香港已經沒有和理非既餘地

搞地鐵都影響唔到政府

唔好意思，借個位。
如果各位見到，請幫手入嚟推一推post。

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

當冇人返到工就影響到啦
市都開唔到呀

為了進行偉大的建設工作，在我們的面前，擺著極為繁重的任務。雖然我們有一千多萬黨員，但是在全國人口中仍然只佔極少數。在我們的各個國家機關和各項社會事業中，大量的工作要依靠黨外的人員來作。如果我們不善於依靠人民群眾，不善於同黨外的人員合作，那就無法把工作做好。在我們繼續加強全黨的團結的時候，我們還必須繼續加強各民族、各民主階級、各民主黨派、各人民團體的團結，繼續鞏固和擴大我們的人民民主統一戰線，必須認真地糾正在任何工作環節上的任何一種妨害黨同人民團結的不良現象。

當年毛澤東抗爭係咁諗
各位思考下應該點做

無錯 反而影響返工人士 中游分子 有反效果

仲等7月1
等比呢個政府撚多日？

到依家仲諗住班中遊？
佢地要企係我地到就一早企左
政府道個垃圾歉都收撚曬貨啦

一係你諗個方法冇反效果又有實際幫助方法出嚟

咁不如 港交所?!
香港人最睇既係錢
如果香港1星期開唔到市...

得既 不過可能要用返十幾廿年

咁呢幾日紅日做嚟作用唔大
同埋呢個人數最緊要夠
要吹雞要時間

唔同，佔中只係佔一條馬路，事實上好多通道重行到

而搭地鐵佔既比例多好多倍

我地唔好再理民意，反正一向都無好高既民意，一班睇無線既人，點會支持我地

支持

班賣港賊賣港求財，根本唔想連條命到冇埋，講咗啲咩自己諗

同意樓主

瘋狂搭地鐵係只會影響市民，但再多十日八日，市民都會屌政府處理唔到[搞事分子]，久而久之政府民望都會跌

好多時間無辦法正面對抗，就要諗下連鎖效應/隔山打牛

如果只係一兩日 根本冇用
首先對佢冇直接影響 大可以無視
仲會積落一堆不必要嘅怨氣
雖然我都同意理所謂嘅民意係冇咩用

其實直接影響先係重點
你細個同屋企人鬧交 佢cut你零用一兩日
你會認輸？

睇番佔中數據
影響一兩個星期市民都接受到
但係多過1個月之後好容易造成反感
姐係衰過咩都唔做

林奠唔會用

一兩日全民遲到返唔到工都冇用
咪轉玩法囉
呢個方法唔一定得
不過我覺得風險最細效果唔差
好過日日圍狗屋

要施壓就要直接搵啲官

冇人叫你玩足一個月
玩一日都夠做

唔洗等7.1後
麻煩真係搞大佢！
搵岩時機！
殺佢個措手不及！

PS.唔想繼續俾正苦冷處理！

咁你捉個出嚟比我睇

橙紅紫線最重要

On9
D狗官睬你有味

其實我一直都講不合作運動最終影響的只係市民 而唔係政權
不過既然而家都唔知條路應該點行
樓主的提議可能係突破口
200萬人已經係基本盤
即使呢200萬人當中有人 甚至有好多人唔支持搞地鐵
但係佢地都唔會掉轉槍頭去撐政府
所以我覺得流失民意只係短暫性

不過我想強調
一係唔做 一做就要做到底
大規模地做 無恥地做
即使所有人反對都要繼續做
半途而廢 唔夠大規模 唔夠無恥
唔單止輸民意
仲輸埋抗爭者的動力／意志／氣勢(我都唔知應該用咩語語好)

當然一定要有共識先做

老實講
我地留力會比較好
雖然已經多左位烈士
但無可否認既係除非你捉到任何官員既家人對佢地直接造成生命既安全(切勿以身試法)
否則冇任何作用
佢地怕大陸多過我地(人地大陸分分鐘搵個棄卒....)
幾個月後佢又會重推
不如71後留力, 等佢重推再行一次
TARGET 250萬以上

係嘅係嘅！

同意 咪撚再理民意

點樣先可以突襲成功 連登太多針係度

要知道200萬入便有9成都要返工
而唔係個個人都冇負擔可以請假/罷工
仲要令合法全線塞
真係好難

召喚數學JJ計下要幾多人先可以成功

睇到野餐會都知道大家冇乜力....
再睇下民陣一叫有幾多人
你就知200萬入便和理非同返工人士有幾多啦....

政治冷感個班，就算到而家有兩個烈士自殺都好似唔關自己事咁，甚至踩多兩腳你就知香港係搞唔起任何合作運動
到時架運豬車塞滿晒d因為無得返工嘅豬而變得燥底係咁鬧人搞事，最後都係好快收皮

如果71都唔得 唔好再比民意綁手綁腳
因為證明左民意 係比唔到壓力政府

係
有啲人係淺黃 但係乜都唔會做

鬧人搞事咪唱聖詩囉
打人咪叫班狗嚟
理佢做咩

唔坐地鐵 直接黎一個高級啲既

咪係 點解走去塞地鐵唔走去塞政府

咪塞左囉
效果呢

For example?

塞咗入去未

我想說明一個事實
自從2003年 7.1遊行反23條 係成功之外
2003年後基本上絕大部分遊行 政苦都係漠視民意 硬推大白象工程 條例同草案所以幾多人上街唔能夠構成壓力或者談判籌碼
連登仔請熟讀香港歷史

每日地鐵一向都唔少人用
你要多幾多人先可以將佢合法癱瘓? 講緊唔係將度門擋住喎
個人覺得就算700萬人搭, 啲人最多都係遲到

要癱瘓 就會好似山竹咁先可以

搞大佢係搞香港市民, 無野呀?
不如去伏下班高官民建聯班賣港賊啦

塞豬車其實真係唔錯嘅，但係香港實在太多政治冷感嘅人.... 好好好好好好難先可以成事

你咁勁咪一個打死曬班狗衝入去
入到去塞有人跟架
頂到幾耐 傷幾多手足唔知啫

如果你用唔合法既手段 咁不如再玩大啲

塞地鐵政府照wfc
反而支持者會減少
講到大規模塞地鐵班狗就唔會嚟搞你哋咁
要對準敵人嚟打

咁你比個意見點伏下佢地

山竹咁？ 咪做犯法野！

咁佢點搞我先？用咩理由拉個坐緊地鐵返工既人

同佢講極都唔明，我已經放棄咗

上次調景嶺嗰三十人
都有一班狗嚟制服人
真係咁大規模就直接搵柒婆同三司啦

所以要時間盡量號召最多人
我知難不過應該易叫過和理非一齊衝

發夢見過黑社會收數咁收

不能同意更多
要智取！

搞到大家拎正牌冇得番工
就會一齊加入不合作運動

咁係因為上次玩膠做得太明顯啫

認同 樓主無勇無謀

希望係做到咁
人會愈嚟愈多

你咁有勇有謀咪比個建議出嚟大家跟
係有用work 既 咪得囉

悼文：他跟她，致香港人的希望。

老實講搞地鐵唔係一個好選擇

你搞地鐵聽落似係可能會癱瘓到
萬一唔得呢？要諗最壞方向，
贏啲乜 輸啲乜 勝算多少
搞地鐵槍頭係唔知對緊乜，得自己人明
變咗市民打市民
政府又可以借力打力。

其實最慳水慳力又有成效、又唔容易失民意
真係發夢將啲建制撚/官員嘅材料刮晒出嚟再對症下藥

大家d熱誠開始退減

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

我只係覺得當去到一個時候
民意影響唔到政府回應
咁我地要嚟做咩
輸既話
我地最多咪比全世界屌
但係who fucking care
起碼唔洗再見手足比狗打比狗爆頭

建制同官員黑材料效果未必太好
劏房條友仲坐緊咁既位就知

要搞O既話搞經濟

樓主我支持你！
「全民不合作運動應該正式啟動！」
有時真係好心灰
民陣每次吹雞舉辦遊行都係行禮如儀
cap水然後叫大家散水 dklm!
然後一次又一次俾正苦冷處理！
階段勝利我呸！目前為止咩到爭取唔到！
CCTVB日撚日洗老竇老母個腦！
呃我老母我屌佢老母！

玩左一日先再諗啦 玩幾個月佢唔悶我都悶

一齊去遊車河

同意
其實頭兩次講行動升級個陣，早就應該做呢樣野

Thx 我都係好心灰
不過我唔想搞到成個月既運動得個吉
所以咩方法都要試

道理咪就係咁，好簡單

如果乜都諗住順住民意做，唔駛諗最後一定乜都無

而家就係香港人社會運動參與度太低，咩都返工不了，某程度上係要半推半就咁迫佢地

加油！共勉之！！

如果係咁就最理想
希望真係做到

我諗佢地唔會因為返唔到工而去支持政府掛？
如果仍然係反政府
咁算唔算失民意呢？

香港人嘅奴性，係一路以黎太溫和嘅抗爭模式縱出黎。最後邊個得益？咪當權者，地產商，有錢佬，點當你地係狗咁駛都唔怕反撲啊

人地果陣已經遍地開花
個個都諗到d唔同既不合作運動
唔係日日都淨坐地鐵
地鐵要既人數太多
玩完一兩日要改第2種玩法
咁唔排除有日夠人又坐多次

我要坐地鐵我要坐地鐵 逼爆個地鐵！
順便全民一齊偷雞用特惠！$2！
發夢有朋友做狗鐵 通常你跑得快佢都唔會點追你！

如果你嘅影響係全港性而持久
就唔會出現個咩灣仔會計職員乜柒小姐講嘅野

上次有人話失敗，係因為你個影響只針對一小撮人

地鐵都好溫和唔衝架啦
係影響範圍大d

所以咁都怕就不如乜都唔好做等2047算

所以真係想認認真真搞一次

繼「愛與和平可穿透裝甲」後，又來一個「溫柔是我們最大的武器」。
泛民又一次瓦解人民的思考。
對弱者，可以溫柔。對強者，你憑什麼？
不過香港人喜歡這樣。

香港人，善良而害怕衝突，合群而不喜破格，喜歡畫面但忽略內容，精明但不善思考。
轉自facebook

對呢個政府真係唔係好識搞

小小諗法 希望睇睇

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

你搞一日半日地鐵 政府第日就發言屌下你 然後市民觀感又係對我方不利 再者一日半日返遲左工其實唔係好大損失

除非你日日搞 持續搞 唔要面咁煩到連d市民都知屌你都晒鳩氣 咁佢到時先會諗「個政府都唔知做緊乜 咁耐都拆唔掂件事」 從而個槍頭先指向到政府

但點動員維持咁耐行動就係另一問題了 亦都難以實現

我哥哥說七一升級，不要用人去圍政府，轉玩「金融炸彈」，好低成本，但係會做成極大的金融災害。好多有錢有權的人會唔高興！所以大家千萬不要推！

阿哥夢見七一後升級有金融炸彈，傷亡慘重，大家千祈不要做！

我都明白呢個缺點
我覺得可以用地鐵呢個做第一個不合作運動
玩完一兩次
就改其他不合作方式去影響政府
咁樣比淨坐地鐵更有用

未試過就咁多否定 同埋係不定期係突襲

我都覺得試左第一先
冇用咪改方式

唔試就乜都無

係, 忍夠㗎啦
有乜理由仲要理呢班豬

有組織同夠小心行動的話10個人都夠ko一條線，唔駛多

我希望下次既行動升級可以玩大d

10個又有d誇張
起碼過百啦

過左咁多次都唔得
就要玩盡d玩多d唔同既野

每個站卡一次
一次短極都5秒
15個站就係超過一分鐘

10個人做就係10分鐘delay

咁都唔夠？

愈少人做愈低調做先好啊，你又捉唔到佢出黎

都係時候訓
希望大家幫手推多d比聽朝多d人睇到

人少易比班廢老搞
多人安全d

幫推！

千奇唔好
人一多警犬就可以郁你

一定係分頭行事各有各唔舒服/卡住門/意外等等

一齊行動有乜着數，反而係各自小心地做唔好比人捉到你，屌你都無機會又唔怕上鏡。

仲有我想講delay係有連鎖效應，當塞到咁上下爆晒月台，人人見車爭住上個陣，就人人都可以係delay嘅行兇，所以使乜咁蠢自己揚自己身份出黎，目標因為本效果最大化啊。

要做都要有戰術，要有組織同係各線各站分配人手，千奇唔好幾十人圍威喂塞住某站個車門，博比人趕比人拉架咋

唔好再比「民意」綁死
呢次點都唔輸得架

推！

唔比錢，就咁入，唔比佢地賺錢

Okok

諗得過